［人生路不熟］有冇巴絲響巴塞隆拿?

不如響度互相照顧下

我響加泰廣場果邊住

黎做實習生

但住果度連風筒都冇

買都要成百幾蚊港紙

一杯珍珠奶茶要成3歐半...

商場廁所都要收錢

有冇人可憐下我

唔洗用風筒

男人老狗用乜撚風筒

百幾蚊個風筒有幾貴？ 成年人用錢解決喇
歐洲去廁所要比錢係常識，幾蚊港紙都要慳就飲少啲水囉
3歐幾一杯珍珠奶茶飲既都戇鳩喇，冇錢咪斟tap water 飲
點睇都似你想搵人接濟多d